7月ps plus免費 Erica 有冇人玩緊？

玩左陣，故事幾懸疑畫面好逼真
女主角好靚女

玩左一round幾新鮮，但要重玩就稍嫌節奏太慢

好似無得skip一刷算

玩緊tomb raider 完全係因為有女角用

玩咗3周目
個故事神神化化睇唔明

3週目都睇唔明

白金咗
打爆一次都係個半鐘 重玩一次就已經開始悶
太短冇乜討論價值

玩緊玩到睇治療

跟住話未install完

隻Game交代唔清楚，啲設定好表面
有啲似劣化版嘅不赦島

女主角好撚正

同埋周不時就嚇一嚇彈琴都可以爆血

原來成隻驚都係真實片無cg
我仲心諗點樣整到咁似

Steam有唔少依類遊戲
Her Story
Super Seducer
The Bunker
Late Shift

玩完一次了
除左個女主角好正之外真係唔知做緊乜鳩
係咁懷疑自己係咪英文差

玩多一週目會明白劇情上發生乜嘢事
但個遊戲背景，啲角色嘅行為動機都係1999

玩完一次，應該係最好Ending，但個尾有啲求其

同埋應該係玩第2次揀相反選項，先會知點解啲角色要做

冇中文版

dllm差一周目白金，冇啦啦要格式化冇左個save